美股認真討論區 DCCCXXIV

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

1002

NOK瀨屎

Nio破30

入唔入aapl好

電輪椅沒落 過晒去nio

最後逃生門

升咩?

唔推高今晚點插

有Fvrr call同媽的貢丸AMD call

30蚊走曬nio了
想知今朝曬nio put圖個位ching重健唔健在

真心覺得轉頭又會插返落去
挨得過今晚都挨唔到聽晚

Dolby 憑咩喺度龍
明明電影業死哂

尋日開左張sp 黎學野
今日即刻中招

Moderna says it's preparing for global launch of Covid vaccine

淨係望到標題未睇內文 但似乎真係差唔多時候

會唔會好似INTC同AMD 咁

加完dis又跌了

距離大摩價仲有10%

佢29-33 妹左幾個月，係近排先慢慢升

Fb 食左春藥？

大摩上調蔚來目標價至33美元，維持“增持”評級

契媽跑輸大市

NIO應該仲有力

呢個故事教訓你er前 唔好咁傻做sp 寧願賭單邊咪算

隻火葬場股依家先來升

一個月前日日叫春lemme in, 而家

重諗住輕鬆執下石仔

邊隻

契媽W勁D

連登仔捉契媽去做雞未？
隻fsly

屌睇左內文原來講logistics嘢 唔關研究結果事

仲有 work

多左龍友入棺

一車車好友去火化

賭單邊輸極有限，依個時候開short,你真勇者

一個鐘後

等佢上74我short少少試下

一入 apple 即回

Oxy
2022 jan call
Strike price $8
賣$3
升到$11 brake even

想all in 少少

有無巴打阻止我

Go ahead !

好彩一張je
可以慢慢坐

轉做淡友先

唔好買...咁少

賺夠好酒喇

財自靠呢鋪

fsly想點

Brk B今日咩事

Twitter依家定財報後放好？
求意見，有 50股

契媽10月操作唔掂，跌就跟足，升又唔跟

嘩屌咁樣講起
睇睇oxy得返八蚊雞

nok差小小姐 唔洗跌成20%呀wo 我屌你老母咩

有冇人一齊賣空隻V

成本價？

一定唔止，你接左貨之後再跌，咁就好玩了

睇你想唔想賭囉 驚咪放咁d

老夫隻amd beat爆er散水又咪係咁過

你個名

又升又跌

amd都無一野跌20%啦大佬

真係垃圾嚟 唔係美國幫拖佢真係收皮

Bull trap?

我會放一半

不過制自己㩒，無人迫你

講錯左，intel beat爆er 2棍都滅世10%up

FSLY應該到底了 小注建倉

想入

正一垃圾黎

一插玩返到武肺滅世價

Tsla表示

屌 隻fvrr 尋日升乜春

呢句話呢半個月聽過幾多次

龍友信仰盡失

下
我入左1張sp @3.5
唔係聽日$3.5接100股nok就完嫁啦咩

玩penny stock 抵輸啦

好吸引

我仲打算接近MA250先小注入

蝕少少 平撚左佢啦 仲接貨做乜鳩

好chok呀
夾死人

NET profit仲要多過上年

佢個價腰斬左

我leap call黎 佢跌到2022年既話 我咪認輸囉 反正幾百蚊

不過我都係照擺 反正唔係佔好大倉

究竟zoom做乜9

校長早

FROG點睇
想小注入小小

PINS既手足們

PINS

今晚chok到 玩燈制

係wo
原來平左佢蝕少左
長知識

年輕人放棄道囡，睇納弟啦

講下笑姐

你睇下fsly 稍等話miss guidance 既下場

ZM 有啲吸引，不過又怕做大戶點心

一驚一走zm就升返

tdoc累全家

栗悟飯巴打早晨
夾呀
好彩好遠期

FSLY個底

今日PYPL 發威

忍下手啦 等完左大選先

走牙

當日80蚊都話係底

今個禮拜聽咗依句3，4次

納dee升係因為幾隻大股ER頂住姐

睇完你講特登入去睇下升左幾多

你唔識都學人玩sp

嗰陣84蚊入 82蚊即走

nio啲錢夠鐘返黎tsla

死不認輸 反正我係預擺到床下底

食哂兩棍-18%同-10%
垃圾二弟執柒咗佢啦

垃圾PayPal 升到上212 幾日返落嚟

媽的貢丸d半導體終於識升

有人大手入215 1030 CALL

以為上返200

Fsly 應該到底

麥絲
了解

好想到聽朝起身望下FSLY個底去到邊

自從比忘巴恥笑過之後無睇過Dow

財報都唔出咁夠膽?

聽日又準備千跌

又係呢句

INTC 有冇機會跌破52周LOW

未玩過想學下
咪諗住入1張玩下囉
點知一黎就中棍

溝到pypl 均價199

Nokia 應唔應該撈底

Pypl 有人大手入call 按道理應該反手入put

ostk紅燈 cls

樓上有巴打教
等佢跌停 橫行先加

點會揀nok

我呢幾日個市都無乜點睇 SH算

屌盤後FAAG 會唔會崩盤架聽日好緊張呀 今日咁抽法

pins散水了

應該諗住賭ER

etf rather stock la

屌閪

我啲JD Nio baba升到仆街

PINS散場?

intc 今次唔係太好，上次裂口敢博，今次唔敢
唔好亂溝跣

唔記得裝3310防爆

fsly 真心痴線

Ostk monster

依家個倉得10股U，等緊加貨

PINS 好好睇

個正股倉 LI XPEV NIO 都爆升

買amd算啦 仲買佢把撚咩

應該有原因

跌左50%仲跌緊

PINS跳水

各位手足忍手呀

上次跌20% 今次10% ,真係有D驚

Beat到咁都轉燈
盤前差啲想入

我都等緊加PYPL

我有一個大膽的想法

入咗htz

fvrr 有莊坐住黎玩

賺左少少飯錢stop左

琴晚入中概 真係我賭場生涯最漂亮一仗

20

升乜鳩?

今日裂口意義唔同上次，今次係真殺人，上次基本面充滿疑點

DMRC

zm

個價幾吸引

屌，拿拿聲 cancel 65蚊買 fsly 個 order 先

明天

zm平到有少少想建倉

正 沽曬d pins了

30蚊買

20入22走左人

半導體永遠都係勝者
intel cpu gpu制程輸晒

等ER同埋大選

尋晚淆底冇入貨

Pins點撚樣架

Gpu amd追唔追到Nvda?

半導體我一點都不懂 你們是專家

Zm跌到想嘔

無明顯既升勢，只會不斷破底。。。

建倉AMZN

勁 我想斬

AMD 好似冇RAY TRACING 同DLSS?

NVDA先係王者喎

2800 考慮

一黎就中招，唔敢再玩啦

MM話唔好掂財報

追到同會用係兩回事
從用家角度我隻隻game都淨係做N卡優化
出A卡做乜

電動輪椅玩完了

咁大隻聽日先玩都唔遲
點解要賭ER

無底深潭

ZM之前成本區大概係480附近 收市唔跌穿加Call

FSLY斬撚左佢算

自求多福，無支超強陽燭都唔好諗

最勁係ai computer vision

鑽石能量底

呢隻Earning有信心 正股還好

邊個係MM
sosad

30蚊底

呢隻落正股 唔驚IV crush

呢隻臭雞
輸咗我石仔派
200美金

打算幾時

Drop to zero啦屌你老母

屌你老母 錯有錯著
諗住平左d pins佢 點撚知打多左個0, 沽多左10倍
好彩頭先發現即刻平返

pins 65.2加倉

Fvrr 又溶 屌

打咗陣機 做咩啲saas賴屎

止左蝕了
好彩take左pins profit

有料不如有運

條友真係唔識架喎.jpg

廢bk又痴左線，今晚又要滅世

得返3.310

有無ching敢入貨

四十幾唔加

FVRR 做乜9

點解跌左兩日唔跌埋去

後悔盤前冇加 而家等佢回完加

契媽廢到

AAPL 理論上Q4財報都係好 因為有新iphone
但我覺得佢今日升太多 所以唔考慮

氣氛突然好好

想睇紅燈

劏隻雞還神啦，你咁都未死得

呢隻野Q2玩回購
Q3玩拆股
今次又有咩搞作

尋晚守喪

依隻野逢80-82沽 穿70就入 之前d高手教

fvrr個莊高手， 尋日大跌就炒上

aapl 唔係9月year end咩

$103 就入

Q4派iPhone

尋晚成班話等大選 唔再入住
今日升返就衝曬入去
我有d淆底

唔敢入, 感覺尾市又sir返落去

68.2 沽曬

今次財報唔計新iphone

NIO
TSLA已經成為過氣靈車

望下琴日咩位跌落黎

真係運

fsly 中哂槍

穿70冇底，要幾枝大陽先 recover 到

石仔派$2 止蝕
輸咗200

又話ZM唔會跌既

契媽近期玩咩

盤前已經PANIC BUY啦 聽日千DROP又PANIC SELL
把撚

食左成個斜波

臭雞，高位跌落黎跌左一半無底咁跌

Pins freefall

今個月佢操作真心麻麻

spread啦

青蛙見幾平入左貨

仲有冇rkt苦主？就快到ipo價

d追call少年股神點算

咁做咩郁佢 social media板塊整體表現唔錯喎 有排都未插到30

都會, crush你幾%

都會 ER就唔好掂option了

正股盤後唔對路可以即走

係咪身懷六甲

阿婆劇本，聽日又千跌

小西sir 教下佢咩叫SH，咩叫複息效應啦屌

U

好似多咗好多新名咁

APPLE咁大隻始終唔會好似其他咁大波既
我諗都係+-5%姐下嘛

Hold 緊正股 唔知幾錢走好

攻緊p巴107個頂

一升就好多新人跌就無人

FSLY 慘輸....

佢D棍又直又高 仲要日日都有
好撚妖

今晚一定紅燈收，信唔信

揀緊樓跳

P巴封左頂

冇人知之後點
ES呢家到左週K MA20可能直頭調整完畢

PINS 滅世

酒呀 pins

唔明

Spg 今日唔錯，不過未返家鄉

我話嘅

走鬼呀！

係
教科書式

我一short就升，癡線咩

zm 穿500 終於屌啦

雖然好綠 但我都仲當今日係跌
D價仲係琴日盤中位置

食糊算

SHOP

有13%人輸緊

68個幾山頂既朋友唔知依加咩心情

第1個slope 係11%輸緊
所以D人高J 係真。山頂追

唔識操作

個倉紅緊

Spot
9月啲升幅一下冇左一半

唔講仲以為PINS插到5字頭
依排PINS係幾震，MM流開始食糊

咁咪唔好操作 切記

山頂高追，rapid cut loss good trade

SHOP早兩日已經講左唔好入
如果有人入左就真係慢慢坐

SPOT 咁樣既三頂其實都幾核突

1000 stop loss算啦

pins 到今日個圖都好靚， 成隻股圖表同基本面都靚，唔SH 佢

仲有邊隻？

除咗NET 同佢差唔多

個子宮生係小腿？

Pins 68入 可以點操作？

U 夠薑升到116 我沽 800 股做C朗

PINS 係好震 一日跌10%都試過
Miss 左$ 68 唔知走唔走好

飛巴 vs P巴
round 1

夠膽升到200

大成交中

繼續sh

牙P封左頂 難D

冇snap當日嘅風範

P子107應該仲未放

fsly 點睇

我諗緊斬唔斬

唔對路

我斬左 穿左支持

即係佢一日唔放都唔會過 107

我覺得似係falling three methods

豬好多

成本幾多
好似冇底咁

print 出黎做牆紙is fine

好

痛到仆街 含家產

真 豬好多

龍市你都鳩叫

龍市個個都識操作，跌市契媽同傻散冇分別，沽pins入fsly

買咩今日都輸

因為未突破到7月開始個down trend？其實我唔係咁識睇圖
本身我見佢穿緊60ma同就財報，諗住對沖下月費咋
好彩冇入

頭肩頂

彈左上去沽左了

全倉put掛

唔龍落我d股喎

可以sh

牙石訓左教
聽朝又數錢話買左TQQQ

輸都唔想斬
因為都唔算買好多

Ostk beat到咁 轉紅燈 真係無乜天理

小注建倉了

又驚乜閪

好巴近排有無睇啱邊隻?

個倉完全食唔到個升市

Dont do it

手持arkg表示好撚憤怒

收市仲係咁先講

係 唔記得買

Fsly72撈底的朋友還好嗎

@P爸 有人挑機呀
let's battle

nok點解揀咗佢唔揀eric

你都會驚閪
佢好似係成分股，而家係山腰頂住，頂唔到向下瀉，指數都會地震

扣好安全帶?

呢隻不嬲都大上大落架
睇下日k就知

Pton仲俾人big short緊 又俾人profit taking緊

有D想斬左佢

Hi 90 SH

幾錢加pins好

安全帶只適用於升空

電椅

升定趺?

決定跟人買SC

呢個位值博高

留比個孫啦

我不了 繼續揸正股

我88
不過得25股

港女定美女先

你講intel定amd

intel的確是把撚

咁搞法搞到人又想建倉

U 同 PINS 大倉 頂起成個倉

兩隻殼股試玩 fsly 玩接刀 nok 散水 bb 跌 glw 止走咗

都比呢兩隻頂到倒升哂。

升乜

飛巴

夾死尋晚入場既淡淡

TSLA升但IV CRUSH WTF

一致睇升 ?

靈車開車

25股 @84 想加倉

當然係intc
intc係多隻指數成分股，佢肚瀉指數都會好麻煩

有人笑鳩我short put Tsla

420 價值回歸

連nvdia都偷偷拉升， 根本當amd張6900xt電子垃圾無到

聽日會點

佢係咪指數股都麻煩啦 一步落後 步步落後

成本74.2
坐廿年

升晒落隻FB到

好想加pypl

收市後滅世

升果2%叫開? 似塞車多D

有冇人今日仲係蝕錢 -150

又gel

踢撚埋佢出去算啦 死廢老黎

引晒D人開倉未

星期5不嬲 FREE FALL, 加上跌市, SP 有肉食

cpu gpu 制程all lose
佢server d慣性收視下跌

已完

咁多put要殺put啊

275.5走咗FB是否ON9

最重要係第2句

我又作死了
走去估空pins

又要坐

死臭雞快d升番啦仲好講

傻西瓜， 我叫我條女270接晒你地貨

all in 左

有冇人有留意曼聯？係咪一直以黎都係贏波第二日先識升 其餘時候長跌？

SPY 330-335收市
估聽日要夾多淡油一日

拉住指數上唔到都麻煩。指數好係推升個股既動力

輸突
有排坐

冇RAY TRACE同 DLSS 係兩個世界

我5股

1 股?

契媽去到最後都係要 TSLA 上佢先識上

p巴

我諗緊好唔好加

睇下納指7月24號同intc股價

始終最重倉就係tsla

p兄話佢尋晚sqqq, 暴力救世

SE

3頁前契仔們仲屌緊契媽低買高賣

女人肯買股票都算係咁架啦，見識既女仔冇人去睇依d野

低賣高買

BNTX呢隻閪股又做乜升咁多

tan最尾是咪得我買

唔好再跌就得啦

FSLY一斬就

批動力火車如果重新開車就肥仔水

Fsly

FSLY 都彈，大奇蹟日

日日都係呢個時間沖上去 之後就飛返落黎

聽日星期幾

叫左你地用sofi

聽日會唔會又有機會見證獨嬴過千萬FACEBOOK CALL

連油價都V緊

呢個真
日鳩日追埋d韓星花埋d韓妝
見撚到都嬲
書又唔會睇多書
文藝野又唔識
哲學野又唔會去諗
日鳩日諗埋d去邊度打卡邊度有好野食
諗起都覺嬲

一放哂啲call爆升

波巴後市點睇
今日個氣氛好似唔同晒咁

tan 1隻都4粒，你地仲話biden 2020 是笑話

無計 本細

TD無撚敵

但等佢批到account已經80歲

有冇人知FB Twitter幾點公佈財

NDX MA 80有冇阻力

SCO
今個星期做乜死乜

用家 岩岩個fd用左我個code開戶 又換到1股twtr 50幾蚊

完爆左呀石村長

首先要企番上11450 如果唔係都係上唔番up trend

呢間野 係香港office 得5條友

tsla

Mrna

71

撚爆左石仔

ARKG係咪玩撚完 , NVTA CRSP 2隻大棍,
早排真係勢不可擋
個市點跌都頂得住

而家NVTA 月頭又ER

今晚唔知收唔收到11400

唔知 個股易睇過指數

美元仲係咁升，似有伏

咁癲

係咪送錢比人殺

Sofi啲匯率好閪
7.78hkd to 1usd

用致富買d手續費仲撚正呀

用td逐股買係幾好

仆街我d sqqq仲諗住可以升穿26 27

我係支牛換錢出hsbc 再hsbc直入sofi

應該要等下年Nobel prize先再上

有冇原 post

間間都keep住裁

TSLA又回了

Spg 俾多少少力水 please

個咁升到咁 但係成個watchlist得一半係升

硬係覺得FAAG都滅世

個市

MRNA好強大

自己揾8月7號美股post

粒電好撚廢

咁應該係好事黎.

pins又針

OSTK廢到呢

今晚放咗pins嘅各位
想問係咩價放？

Zm跌乜春

等今日啲call完哂睇有咩股玩算

出面好多淡淡開po警世

感覺唔多對路

已經回緊

AAPL 升到咁反而好驚

唉咁多人睇fsly反彈即係要落地獄了

DJ 行先一步

67.84

都係唔加住 大選後再操作

來吧 滅世棍!!

68

用左Hummer EV 粒電

一隻fb 頂唔少納dee

但個市仲係好弱

Pins...

NIO

Shopify 係咪死得？

64.4
65.2加完就針 一入就跌

個個都睇得禁準

走咁啲short side先

多謝賭仔

超突發！死黑警又出歌頌讚自己

走曬未 仲有幾多貨

其實唔好買sqqqq 沽tqqq 抵好撚多，手續費差好遠

啱啱29.99走咗3/4 NIO是否不智

走曬 本身後悔緊 而家等佢搵到support再入翻

大鑊
我... 好似真喺燈死咗pins......

TSLA 1MIN K係咪頭肩頂

MSFT 心電圖

68.2

pins 51入係咪可以長渣先

有冇人覺得依家個市係要錢唔要貨既feel，睇左好多er好靚仔既公司一開出黎d人都係拋貨多，今晚大戶夾高fang引牛，收市一開出黎應該會跌到pk

Same feeling

Sqqq I am ready

Pins 44入 SH好無

契媽搞咩，納指升緊 1.5%，佢仲係冇力，係唔係太多蟹貨 ？

屌你老母Carr

9月頭特價有入, 日日陽燭升到有日收陰就放咗

Twitter今晚er 應該衰 比人地帶升左咁多
沽定pins snap fb幾兄弟

高賣師

如果真係龍，點會仲有人叫春
之前真龍巿個個j到上太空

仲渣,執左錢先再睇下佢跌到咩位先再買啦

twitter點衰法?
另外點睇FB?

SHOP放唔放好 睇圖唔多掂

酒啊!

今晚咩事,美元指數升到咁勁

我都係咁覺得

12點又來一棍

歐豬

三傻貨幣閪冧?

今日gdp好抽高返照計盤後faag應該都會當好消息炒

仆街莊黎

地球上唯一嘅避險資產

Pins散場

SH啦

等睇光頭佬公佈拆股救市

殘忍只需一棍

有得食點解唔食左先

del app 兩個月後先睇就無事

**TRUMP SAYS GOING TO HAVE A 'VERY BIG' STIMULUS PACKAGE

歐洲央行加碼放水

英鎊對港元又穿10
飛巴機會來了

三傻仆街
所以啲錢應該又流入美國？

流左after election?

唔好又昆我
小朋友唔呃得

華爾街左膠: China

咁黃金係咪長期會升?

參議院休緊會講咩都冇用啦 11月9先開

開始陰跌

正宗牛屎妹

pton 發生咩事

TSLA又JM9

岩岩執左幾粒石仔算啦,

參議院眾議院總統三個party
成日每一個party自己喺度鳩噏

新手一問 點沽法
Tqqq put option?

酒呀

自從要recall 20000部都妹左一排
但下星期出earning 應該升既

short sell

有冇人發覺macd day trade好撚好用 用3分鐘圖睇，基本上係頂沽係底買穩賺

想撈work了

short tqqq 直接，唔洗put

你地講到aapl升好多
一睇原來得3%

俾猿總冼左一獲

我之前就喺死喺佢手上

今晚我見係得d指數股係度升厄9人

twitter升左好多

準備

完全唔係個回事
真龍全綠
依家

PINS 68 變到63好好睇

未必
黃金其實表現真係麻麻
俾我就真係唔會入黃金
況且啱啱先睇到有單新聞

LP緊

末日put？

不停清咁d 之前亂買倉， 等大跌市

好撚古怪，心電圖咁撚樣

走遲左 好慘

諗緊入aapl call

要sh了....

已經清無何清

妖股ostk

垃圾tsla 仆街死

ostk 張圖肉酸到

呢隻咩料

靜...

波巴 Nio要走鬼了

twitter 好似只喺炒業績 ?

U PINS硬過黑鬼條J

pins 2:00 等你地訓曬過70

利申：set 定止賺位先

定時定後會炒起再閪冧，開始收Bitcoin 果期又炒起過，長揸既話

我得咁少，唔set了

你意思係咪冇tqqq貨係手
直接買賣版面㩒賣出？

見到Twitter 老細個look 已經好唔開胃

台巴

Aapl勁到忽撚左

係呀，因為sqqq 個買太多股比多好多手續費，沽tqqq 慳返好多

睇d平時炒得好顛既股好似睇到d野

Roger

Er後free fall

之前跌多左

沽鳩tqqq

63.8走曬

今日迴光返照，就算可以keep到綠收
聽日都肯定跌翻，甚至跌突
啊婆都識玩

豬左1500

想入sqqq了

Aapl facebook都頂左唔少

我跟波巴買咩就輸咩,我太重搭沉船

早走咗nio

分分鐘聽日升穿33

做開點心
去到邊都係點心

走左幾多股?

夾成份股派細股
油價drop 油股相關唔drop
vix 唔大跌但大市照升
幾隻大股bear side 多好撚多

fb 末日iv 破百幾多年未見過

之前講大選前都唔會有救助

我見到30.5就即走

係因為要到11月9號先至有機會救助到

想重注sqqq了

我LP左PINS 57,JOIN?

開左兩張qqq put 當賭下錢算了
大注冇乜好下場

出口術托市

同賭財報有咩分別

原來我大vix 今日都drop 唔少

56-62似機構入貨位
57應該難啲

點解U今日升咁多

我啲vix 今日都豬咗唔少

又玩救市play

但忽左都有排未去返岩岩拆股個價

pins散水

阻力位係61->58.5 應該好似CRM咁唔會補哂個裂口

問左佢未

呢個市開put 冇得揸好耐
隨時都要set 定stop loss 走鬼
完全冇膽食盡個浪

Go big or go home

尋日go big 今日go home

ostk 跌足20%咁恐怖

屌 輪流托 托完fb到aapl 等佢托埋amzn加倉sqqq

go big home

龍市?
今日升唔夠尋日跌果三份一....

Fsly到底想點

個莊咁兇既

睇唔睇佢補裂口
兒登仔
一追即坐

同一個笑話講兩次都唔好笑啦

真係似會big drop

amaz 冇人玩option
冇托得咁輕鬆

屌你一上黎就見到

有19萬億喺金伏度

amazon option俾大袋玩

歐洲繼續爆
熊軍過兩日又借機會再黎

Covid-19 Live Updates: European Hospitals Are Filling at an Alarming Pace

有d 料到
起碼揸緊5%股以上先玩到咁出神入化

Amzn拆股未 咁大隻點買

不過pins有d硬淨

邊個撈低死邊個

有冇人想入nflx

drop 左13%都硬淨
重有下半場

狗莊
由盤前+15變-8

直接set zm450放 pton110放 -20%總資產
夠薑清完我倉就爆升

Key契媽個樣

我SH, 唔覺會補裂口

今晚就黎ok?

好撚癲
諗住個er 靚仔可以好似fvrr 咁玩
點知一野收割就去到咁盡

痴線U 係咪 機構開始收貨， 好似逐層收貨咁

放心聽日就到價

想入 sq
想入 tan

講起錢， 美帝有條傻淡基金拎左35億鎂買7.85 hkd期權

依家半年都強方保証，應該輸到仆直

U 你你係咪比人選中的孩兒

fsly 同 no 可否生性d

即係點? 好快會跌??

p 巴封左頂邊有咁易破

見唔返9字頭了

磨下先啦，未出糧

好難跌

U 130 ok?

其實我有諗過係咪個市抽錢去玩金伏
下個星期就返哂黎

佢咁被人吸貨法，睇黎無咩機會

跌到61都應該fatfat地

U突破未

我都仲等緊TD

到推AMZN了
一隻一隻去推指數

金股個雞棚無理唔上，同沙特亞美一樣

驚條鐵

Kyle Bass

看準亂局狙擊港幣！ 海曼資本200倍槓桿做空 港16度注資救市

猿總瀨屎

唔睇username差啲俾你fake到

明顯無啦

Zm搞咩？

要齊人先開到波

到左加油站,入滿再出發

OSTK俾人狂沽

接近全日最低位

Put鳩隻pins

訓先，大家晚安

Pton ZM 俾人當ATM咁玩 全面撤資

青蛙

大力d

beat er盤前炒起，直接開市派貨，狠到呢

有勇氣蝕20%冇勇氣shwhy

想入sqqq
但之前轉完ib未set番好入唔到

有埋130 - 85 個日就perfect 池

尋日有巴打tips call pton

Sad but ture

穿左61了

pins 正式散水

今季ER 散戶比人輪姦咁 禁住黎搶

Nq去唔番上升trend

托鳩住大指數股

沽佢老母落地獄

原來nio先係真電車

FAAG推晒上黎沽細股
條watchlist愈黎愈多紅

SHOP都係, pump完即棄

PINS 會唔會比人沽到去5字頭

電椅啲鬼佬當天王椅

飛巴追擊Mode

賣the肥未

d中概咁勁，螞蟻睇黎好難唔強大

其實有難度，依隻野不嬲硬，係因為賭撚高追既人太多，所以突然上左依個價位，講真佢每次一上就上10蚊左右，60蚊佢今日黎講都值既

睇日圖同4小時圖都係down trend, 但係5min圖係超強up trend
遲啲再跟進

我們都是飛巴

嘩NIO

仲差左止蝕完急升既圖

BABA早幾日316put咗收盤上到318差啲喊

半倉唔驚

屌你 日日都撈 橫開都撈
撈底密到咁, 咁就應該升就好走啦

原來是飛巴集團

下次唔接刀

止咗fsly

呢隻blacklisted

早幾日螞蟻金服已經吹到上天，連qq都跟住升

想睇特大災難

pton食左屎

如果大戶盤後ER沽，就要穿萬一

屌你老母台積弱

SPY可唔可以唔好死頂

lvgo歷史使命

今日賭STNE ER
等睇我食棍

點解指數向下突破都咁多人夠膽繼續撈底?

準備大股災 不停減磅

FSLY我唔掂啦
放過我啦

U 會唔會回返100 比我入貨

我都奶過野，妖到仆街

契媽團隊依排撚9契媽？

APPLE回少少好嘛
次次扯到咁都無好下場

TWTR咁早食定偉哥

85蚊入FSLY教我點輸

。。。

75蚊入教我點輸

。。。

65蚊入。。。

一妖就永不炒佢， 一係莊家作風賤， 一係管理層作風賤

正常無理由，由佢咁跌。

突破邊到 咩time frame
個個都有自己套TA嫁啦

見到幅圖未睇名都知係巴打你出

美帝會救市，完

慢慢 西走d 股

其實原來無咩股可以買

不如MM算

所以我依家一股都冇

納指升緊1.6%, ARKK 不動如山，尋日就跟到足

High risk high return 丫拿

你估契媽今日有無買FSLY?

準備清埋jfrog

冇左龍市加持即時瀨哂野

佢arkg個堆野滅世

佢離下個支持位好遠下

屌
下個Post 要Pin呢張圖

契媽聽朝份report可能係撈底

好撚正 暴巴要落第一版

I buy the dip

BRK.B -0.38%
ARKK 0.87%

契媽有著泳衣
廢老裸泳

跌咁少真係當我地淡友係雞

西到 得返ddog net adsk fvrr 係下次再加倉目標

個市借d e 跌到5-15% 我要掃貨

專程止蝕一批股等呢個浪

經此一役, 真係唔需要成日操作

平左pins張Lp了，執左25%算數了，眼訓

所以飛巴入市掃貨了？

越屌NIO越升，就嚟31

一山還有一山低

盤後10%

你個 username

PYPL好似唔錯

契媽十月下半月都食左屎
跑輸曬

屌 fsly...
係咪要認輸止血魔股呀

我等緊大跌 如果有的話

宜家似係怕大選有咩事 仲係磨住唔落，過咗大選就係panic buy

希望呢幾日會有panic sell

我90 sh

兄弟們，賭錢時間盤後er apple vs amazon

(Rise/drop) Fast-ly

89
拎啲錢去玩spi都冇咁嬲

情願賺少 d
好過食滅世棍

有冇人賭apple er

決定戒賭er

係搵靚股sh , 同大市轉向先炒大股

或 週期股

希望你個修正操作會減抵 蝕錢機會

Zm跌完未呀屌

飛巴諗住揸邊隻

但假設聽日科技股er衝上去帶領個市反彈既話，你又會諗住點操作？

不停修正自己 開始有明確方向

入市啦 咩

緊係半倉apple call半倉amazon call, all or nothing

u pins net fvrr chgg adsk ddog

se jfrog crwd 要再觀察

我講我自己操作方向

如果尋日收市買嘅話賭得過，
今日都升4%，就算好似MSFT咁反跌都輸有限

大戶係咪放過左PINS

小西概念股爆升

CBRE,大大支

Fvrr跟 其他要諗諗

好多隻

哇 唔通見咗底

彈得幾有力

等多1-2日 除非聽日gap up做follow through
賺小日好過接飛刀

屌奶星 夾左我幾百蚊sqqq

睇周線圖既話應該仲有一棍，但睇日線圖又好似算見底

係

反正我調整咗個倉

你岩，不過依家call定11月底既tqqq會唔會抵玩d

想請教下飛巴關於chgg 前幾日見佢一棍落咗10% 點解會揸佢

呢個跌市 可以令到自己反思有邊d操作選股錯誤

DXY 係咁升
小心啲好

屌你 成日做C朗

聽日熊市由faag領軍

尋日兜到appl 同埋 nvda

有道理

然後聽日上返80

guidance 唔達表， 但er beat

佢又有強力suport位係到又無穿，最多升慢d

佢做補習配對，呢行係幾好，做生意個位可以直接同客配對

同go go van , uber呢d 模式，好易有爆炸性增長。 當人們開始習慣就會黎了

由89坐落黎，好想反手

Faag財報咪姐係qqq財報
算 盤後再睇加唔加注

呢隻閪野聽日唔繼續drop都偷笑

Pins 上返

Large move is coming （鬼知上定下咩）

可摸耳向下行想搵野加

有係師兄揸CRM揸到燥能左

跌就勁 升就升少少

果位沽60 幾蚊fsly 嘅巴打係邊？

好想入貨，但聽日大選前星期五好不安

430入嘅TSLA全部今日放曬入NIO

佢d put 跌到傻

放手啦

原來契媽隻yeahka跌到pk
好玩唔玩玩港女

前幾日鳭吹咋，仲坐緊

師兄8月26號去左邊

NQ差唔多回左琴日跌果一半

我fsly put 70到曬位啦

做atm reverse iron butterfly

Nio岩先破

50% retracement rule

無反手的勇氣

依家係個長倉隻隻出er都跌8%+ 點頂

之後就無運行

不過都係撚狗嘢嚟，我都係走先

只可惜TSLA輸太多，NIO都未必幫我回本

等盤後出埋ER先決定加唔加沽, 雖然應該訓左

2點差唔多，走先喇

輸死佢呀

驚佢會跌返30蚊，從此收皮

識玩，就係等你依下

叫契媽入果d濕鳩散貨tg gp

fastly的十二道陰影

U 加油 唔知破唔破到

有無股 gap down 啱做 put？

fastly

幾時先有陽蠟呀個仆街莊肯拉味

SAP條GAP啱哂你, 但put唔put得過自己決定

高追俠

走左佢先啦，轉買強股仲好

今晚收市超精彩fang一齊出er

明明第n波疫情 袁總搞咩

大賭納弟

忘兄係咪仲有QQQ賭國運

service now 真係無睇錯

call tqqq係乜心態
3倍都唔夠快，要賭大啲

TWTR 點睇
財報有無人覺得會大跌

依家fang已經升左成4－5％，好似好鬼wor

請問各位NIO放唔放好

要扯爆科技股, 咁唔差在CALL TECL啦屌

轉晒amazon買獨贏

大賭變+x

日日賺都要放？

依家aapl抽升咁多，你估係咪有莊早升三日風，琴日壓低呃貨

個市好龍

Zm做乜鳩

除左fb, 其他3傻， 都係吊住條60ma

總係覺得市場嚴重高估佢

夾淡中

一齊drop to 0

琴日啲傻散panic sell咗，等唔切財報

AAPL 咁升法有冇伏

無買就要drop to zero

香港啲iphone12都炒得起一兩千蚊，驚條鐵

AMZN價投首選

今日幾暴力

不過中概股我無信念長渣，都係短炒。

同埋都係補返琴日爆跌呃貨嗰4%唧

TSLA真係屌出聲波巴你D TSLA CALL仲係唔係度

zm 幾時返480

你還有黨, 怕甚麼

陰跌左大半個月
升返一排都唔過份啦係嘛
坐貨望住佢日日跌真係想死
升一日咁大把,尋日跌幅一半都無
成班淡友出黎話龍市龍市
班淡友真係好尻煩
數左大半個月錢都唔夠

Tesla trend已經由升變跌

真咩走貨? 佢60MA 好似頂到咁

唔知照妖鏡照一照隻nio會唔會出事呢

螞蟻孖爆左5000億
中銀大貓已經2千億margin

講個笑話：香港人好黃

龍市龍市
隻TSLA仲戇尻尻咁唔知想點

aapl 救指數者

fsly:

俾埋聽日最後機會佢

U快d返100 啦 我想入貨

個所謂黃色經濟圈
剩係識做宣傳攞光環
批鬥同路人
CAP自己人水

呢D經濟圈不如執柒左佢算啦

本身都係黃,愈睇呢D新聞愈撚興,簡直恥與為伴
而家有人講政治,一律話自己係藍算鳩數

俾晒機會都唔入

尤其連登好多熱狗分化5毛出沒
做好自己堅持信念算

我係綠。

識玩緊係話自己政治中立, 對將來想轉行做記者有幫助

訓左見證唔到nio上$30一刻

想請教波巴覺得Snow同work點

就係怕呢樣。

琴晚入咗30股，諗住今日跌再加，點知

LMT個斜坡

手機台好似有幾個po屌12

望下爛肉

衝呀

炒iphone對沖

阿媽爽高J 1股志在參與
好貴

U掂一掂P頂，就會落返$98比大家入貨。

差一蚊P巴快d放等佢爆升

apple已死（第10年）

此post由iphone 11發出

Snow 一底高過一底 但係佢IPO 無咩歷史數據參考
WORK 一底低過一底 不買也罷

龍門水門雞果班戇尻一日到黑批鬥自己人係偽黃
有班垃圾係唔係都話自己係手足,講到自己又乜又柒,比人踢爆原來係呃錢
仲有最近光時單野,請手足就段鐘計廉價勞工,自己就出十萬蚊糧

黃色經濟圈?好撚羞家呀屌你老母,執撚柒晒佢啦

明白

Tesla由5倍做好納指變 0.5倍做好納指

留係香港唯一出路=投共>揾到錢就移民英美紐澳加

個d什麼黃圈非中資唔幫襯，多撚餘

全球化下，你邊有可能完全唔用中國野，就算件野made in usa , d原材料又咪來自全球各地包括中國

U 生性好嗎

嘩屌 升到啪啪聲

NQMAIN 阻力位11440 -> 11486

收市會唔會都啪啪聲

U仔每次都要大大成交咁屌穿P巴

我有朋友約親佢食飯佢就話不是黃店不食，但佢自己又會食M記。

p兄唔上水，應該看破紅塵

收到風P巴今晚Call G了。

我一走TSLA佢即彈

想allin一隻u算

納指今日最少去到 11645

納指今日最少去到11465

OSTK就快破埋9月頭個底

學咗黨嘅精粹，讓一部人先富起來

veri

似11440就頂唔順